遊大峽谷拍照時失足 港男「假定死亡」正搜索屍體

一名年約50歲的香港男子，星期四遊覽美國著名景點大峽谷期間，在一個觀景台拍照時失足墮下4000呎的峽谷，救援人員乘坐直升機搜索，已經在谷底發現這名男子，正設法將他救起，但假定他經已死亡。事發地點位於大峽谷國家公園西面，一個印第安部落的保護區內，有關部落的發言人表示，涉事的男子是跟隨旅行團到大峽谷遊覽，當時大批遊客去到觀景台邊拍照，現時事發的區域已經關閉。
相信是涉事的觀景台吸引大批遊客參觀

4000呎唔死都難

應該係香港大大聲d廢中

50歲都差唔多落去啦 仲要麻煩救護人員去揾佢

有圍欄
佢點跌出去?

中國人去旅遊景點指定動作係攀爬

想競逐達爾文獎？

高過ifc

要背負個包袱...

真香港人定假香港人？

4000呎高過大帽山啦

呢個觀景台係西面，私人擁有，唔知洗唔洗負責

再跳落大峽谷～

搵番條屍了

肯定係美國佬搞事
好人好姐點會跌落去

死做美國鬼

辛苦左成半世人咁就死左

唔知佢啲同行人喺現場果陣係咪反應呢

無去過
個圍欄係咪合理高度？

4000呎高要幾耐先到底

其實好多位無圍欄

有冇踢腳板

得條橋有圍欄，自己睇上面條link啦 有哂圖

幻想下跌落去嗰一刻嘅恐懼感

如果係公家地，死者家人可以告尻美國政府

臨死前望住咁靚嘅景

細個去過勁驚唔明有咩咁好

過往亦曾發生遊客墮崖事件，包括去年10月，一對年輕的印度夫婦在遊覽大峽谷時，在塔夫特角（Taft Point）自拍，不慎失足墮崖，任職軟件工程師、29歲的維斯華納（Vishnu Viswanath）和30歲的摩亞菲（Meenakshi Moorthy）雙雙死亡，公園遊客於翌日早上看到他們遺下的照相機，通知護林員，才揭發悲劇。2016年7月，科技公司Yelp的女東南區行銷總監Colleen Burns在南凱巴布步道（South Kaibab Trail）讓路予其他遊客時，一腳踏空，從400英呎高向後墮下，終年35歲，她死前一刻還在社交媒體Instagram分享其坐在崖邊的照片

個u型橋跳過咁多人都有既
明明都幾高架 個欄杆

應該跌咗好耐rip

咁高跌落去要幾耐先到地？跌緊果時有咩諗緊

去到現場你會發現男女老少為咗打張卡條命唔值錢

Btw RIP

本分鐘咁上下
都夠時間send個遺言

跟一日團去過 個導遊仲同我地講話每年都有幾個人影相影到跌落去 要小心d

左腳踩右腳, 幾下就安全落地啦

無計錯數應該係 15 秒

痴線 唔去好過去
高山都好大風 吹落去都唔奇

正呀
死做美國鬼
來生就可以做美國人喇

夠時間upload Instagram story

有無踢腳版
有無中高護欄
無既話有無獨立救生繩或者防墮網？

Free Fall

大峽谷跌唔出奇，好多位都幾危險。但佢偏偏喺個欄住曬嘅位跌

親近外國勢力

去過d勁高但冇圍欄既景點
冇欄係靚d既
但d細路夠膽死係崖邊到跑，又冇家長睇住
真係跌死都唔知咩事

去呢d地方 真係寧願影少幾張都要安全d

得觀景台果個位有欄
其他位無欄
行到出一出影一差錯腳就gg

生做死廢中
死做美國鬼

昨天凌霄閣，今天大峽谷，明天呢？

下世再做中國人啦

條屍碎成點樣

4000呎跌落去會唔會散哂

美國太危險了

大嶼

Natural selection

之前同女朋友去，佢話要去崖邊影，我話危險唔好，之後佢嬲咗

特朗普推佢落去
殺害我國同胞

佢係skywalk跌落去
個欄起碼心口咁高

Correct
4000尺 大概1219米
v2 = u2 +2ad
v = u + at
大概15. 7秒
都咪話唔恐怖

去過
好多支那狗企到勁出影
為左一張相呃個like 無撚腦

得個台有欄 其他都冇 仲要係垂直既懸崖

一定係坐係欄杆扮型

Air resistance 喺呢度已經差好遠

然後條女話你咁都劣 渣ga

中國人？港男喎

好難想象佢呢15秒點過
應該仲有意識
仲要知道自己15秒後就會死

又麻煩到老美要幫佢吊番條屍返黎

當一個人 terminal velocity 53 m/s
計埋 air resistance 唔過 24 秒

有幾多機會唔死？

用portal

屌柒佢啦

唔死既話可以去Marvel見工

駁唔到，正評

Eagle Point is adjacent to the Skywalk, a horseshoe-shaped glass bridge that juts out from the canyon wall. The rim has some ledges and outcroppings below but no barrier between tourists and the edge.

條link講嘅 唔好齋睇圖

影相緊要啲 條命無所謂啦

東張西望幾時去做訪問

4000呎唔係4000米喎

自膠
係高過

香港廢老又揚威海外

好多年前去過 join咗d local tour
個導遊話年年都跌死幾個人
成個Grand Canyon d路都有d危險
大部分路都係闊 唔跌到 差錯腳唔會有事
但旁邊隨時跌落去就幾千呎

要背負個包袱 再跳落大峽谷

屌你我中學間電腦室都4000呎啦

咁矮邊死得人

4000呎
由失足個下到無知覺要幾多秒

啱啱證實咗係康泰職員

廢老

開個蟲洞放個軟墊向下面

肯定又擒高又跨欄又盛黎影相

上網google咗

無欄嘅位都好危險下

4000呎要幾多秒先跌完

梯雲蹤

哇~~~~~~~哇啊~~~~~~哇~~~~~~~~~哇啊~~~啊~~~~哇

Winner of 2019 la

佢係讓路予其他遊客嗰陣踏空墮下，即係過程係有人見到，點解要翌日先有人見到相機通知護林員?

兩單野黎...

痴撚線要15秒先到底

15秒 夠時間v7錄段音

求教學

慘慘豬

大概15-16秒

搵到條屍

佢落到一半都唔駛已經過咗terminal velocity
氣阻你可以當唔存在

中文都睇唔明

明明寫住印度夫婦都可以搞亂

嗰十幾秒知自己跌緊落去都應該幾無助 幾後悔企到咁出

0
下面全部岩石

其實未跌落去可能已經休克左

冇錯 好大機會一早就暈左

世界紀錄係33,330 ft唔死

為咗綠卡 無所不用其極

咁跳降落傘班人成日都會暈？

WASTED

不顧安全咁影相

其實有幾多人喺呢喥跌死

跌緊落大峽谷，你問我答

老婆攞Soul stone

隔離跳樓post先話要揀好地方投胎

屌 層樓我未供完架

4000呎 著地個下會唔會似雞蛋咁 散哂

圖都無學人開貼？

痴線

睇ig成日見有人係大峽谷南邊坐到勁出咁影相
真係好危險

所以咪要跳傘訓練
而且，有傘同無傘嘅狀態係兩個極端

4000呎唔死其實唔難

咁佢有無死到？

你要型就型飽佢

夠出post

大峽谷隊長

未落地都嚇死先

無危機意識, 10幾米都跌得死你啦

果個下墜力會唔會嚇到心臟病發

喪禮班親戚知道死因會唔會忍唔住笑

點解唔係蝗

E段拍得好好，未試過睇戲出手汗

大天二果段都係，未試過睇電視啲朖淚係咁標

墮崖唔夠gimmick, 應該入唔到圍

佢跌果個位應該無4000呎

A helicopter lifted the body of the Hong Kong man from 1,000 feet (305 meters) below the rim

你老豆老母 50時同佢地講聲囉

7頁都無圖

證實係澳門人, 唔係港人

最怕比佢撞到叉錯腳

仲衰得8秒

連登民智有無咁低？
一單失足案頭兩版差不多全部FF 人地係廢老

[現時事發的區域已經關閉]

死癈老累到其他人入唔到園區影相

體操冠軍

頂 我第一吓都係諗到呢個

香港又攞世界第一 係咪全球第一個咁樣跌死嘅人

你快點回香港吧
美國是很危險的

信仰之躍

你可以玩skydiving 試下

樂極生悲

每年好多人咁跌死,,,,唔好衝出嚟,,,,

咁都抽到。

其他癈中：屌，都話美國佬d野化撚學ga la

夠緊落大峽谷，你問我答

勁

Macau Friends

跌落去果時唔知佢諗緊咩

又一個好爸爸好老公

hello 冇圖

話係澳門人，來港跟團

睇圖都腳軟

又係康泰

咁無事喇，唔使rip

其實點跌落去 爬左半個身出去？

驗眼啦

點解個欄咁矮?唔整高d

邊張報紙啊執柒左佢啦, 條友澳門人唔係香港人

累人累物，

咁公平d 講，無腦既鬼仲多
企出去再爬埋石後呃like都大把

見過鬼妹帶狗去
隻狗差少少跌落去
好撚仆街

咁大年紀諗住美國死美國投胎??

達喇轉世要支共批准, 耶穌上帝喺支那又落唔到戶, 阿拉被人困咗入集中營, 閰王都要睇維尼頭.

真係咪以為落到下面冇洗頭艇先得?

仲要跌好耐先到底

我見到你個comment就聽緊笑忘書前奏

估佢爬出玻璃影相時擘大雙手咁影就出事

咁高，假設唔刷崖可以跌好耐下

雖然佢呢種跌次應該一開波就撞爆頭

成功移民

屌你咪衝出嚟柒啦你個4000呎係平方呎啊

15秒對於下跌黎講係好長時間，個腦仲可以感受到足夠嘅恐懼先死

頭兩隻字已經係「過往」

內文變左做澳門男

澳門人黎

where is macau？

Near Hong Kong

o! u come from Hong Kong right?

yes

花式跳樓

飛流直下四千尺

澳門人呀

好明顯唔喺係skywalk 跌落去啦skywalk 附近有好多無圍欄影相位

抵啦 mk 想威威 行近邊邊 打卡威威

一定好刺激

笑撚死我

睇黎要整個位整到個籠咁專for chinese

假設冇掂到途中啲石壁嘅話係咪無限墮落

難得都跌左 幾歹都開住眼 咪嘥野

澳門人，跟永康香港團

死於弱智

應該都要十秒
可以諗下點解咁戇鳩

要計埋terminal velocity
啲人係咪當4千米

terminal velocity 都有得過
咁重叫唔叫terminal velocity

港男喎

又係澳門狗扮香港人？

想問其實係唔係跌落去半路已經因為離心力已死左? 好似聽過人講依種說法

會唔會係個斷時間下墜緊, 會缺氧?

要背負個包袱
再跌入大峽谷

咁年中跳傘死唔少人

呢個我唔清楚
但世界冇離心力
咩跌落去就暈乜乜乜
我認為唔可信
如果唔係跳傘啲人點？
佢地跌成分鐘都未開得傘就知幾高啦
佢地只係多個mask
最緊要係眼
因為要睇幾時開傘

9分鐘
唔係負責開傘根本只用眼罩
應該比佢睇下風境？

屎忽痕走去search yelp mgr個ig，不時仲有人留言

上年去過 隔住個崖邊米幾兩米已經開始淆緊
最仆街係佢有啲U型嘅凹位 你以為離崖邊都ok遠一時間無望住地下行又係隨時仆街
諗到都驚 RIP

印第安人其實死曬未
嗰陣話白人帶住梅毒入去成功建立美國

女滅霸

去過，見到好多人其實都好危險因為真係完全無遮無掩，但成日有人跳起影相

會唔會又係港澳雙面人呀

-4000/3.28 = -9.81*t^2/2
t=11.15s
都要跌11秒

高欄及中欄要係900-1150mm、450-600mm

又話係澳門人

又香港式自我感覺良好

如果離心力都殺得死人
咁跳傘果分幾鐘自由落體咪即係自殺？

好想睇圖 一定好正

澳門人。。。

飛十幾秒先死

如果跌落去嗰陣仲嗌得出，最後落地「及」到棚牙...嗰下....

有空氣阻力㗎天才才

27秒

永康